tinder突然被年齡限制

玩玩下 突然話我未夠18歲 然後就直接blk我帳 人都未傾到幾過 然後自介打光時五缺 睇黎天都唔想比我出pool

學生真係拍唔到長拖？

中學生唔好上連登啦

做哂功課未

就快考dse啦，乖啦早D訓，早D起身溫書啦，如果唔係弟時真係好似你嗰名咁架啦

會比人誤認中學生都幾好我都唔想大